stand by me (維他奶廣告 改編）真係好撚有童年回憶

改
原

真係太撚正

呢啲先係廣告
講講吓都想飲維他奶

大陸製不了
係樓下買開新鮮豆漿